香港人比弱智藍屍害死~

如果唔係班弱智藍屍支持呢班咁嘅狗官，香港唔會攪成咁！！！

政治唔關我事 亦都唔關你哋事 唔好出嚟搞亂社會
。
。
A few months later
。
。
張繼宗：填申報會麻煩到大陸同胞

藍絲先係最支持攬炒，成日想香港人死清光